有冇人記得泰國吔譚仔

吔譚仔真係好正
btw濃妝相唔洗貼出來
定還是太多新會然冇人知咩係吔譚仔

啊啊吔譚仔啊啊

啊啊點解要過日本發展啊，留喺秦國唔好咩

空耳嗰段俾人bam咗
睇唔返，得日文版

全盛時期嘅吔譚仔輕鬆力壓結衣

有冇佢近排既消息

留名

我都想知